其實男被人玩應該比起女被人玩慘好多

女被人玩最多都係遇著個一腳踏幾船，名義上都叫有拍拖，男既被人玩就做兵連名份都冇，連拍拖機會都冇